華人好多文化都是低劣的

死後留全屍，唔俾捐器官
排資論輩
教識徒弟冇師傅
請接力

唔識去廁所

師傅留有一手,秘而不傳

最後搞到好撚多野失傳曬

隱世高手

首先你是中國人

比唔比器官關你撚事咩

執輸行頭慘過敗家

禮讓
所以唔可以稱霸世界

讓兒防老

華人劣根性

老中坑尤甚

燒香 燒衣紙

任何關係都要錢，比家用，結婚做帛金

道佛混雜，偶像崇拜氾濫

燒肉擺上台，拜完就食尻埋但求做個樣畀人睇

自私

唔敢用 linux

一講文化呢d topics就有人事鳩但嗡句俗語出黎就當係文化就用黎批鬥

明明華人世界就專出鵪春，你睇下local大學生幾內斂，外國大學生既aggressive就知咩事

裝香
燒衣紙

on99勁唔環保，
又污染空氣，
日日早晚裝香，被迫聞香，
都唔知長期吸入對身體有咩危害